魔戒佛羅多阿拉崗勒苟拉斯飯局重聚合照

近日電影「魔戒」演員多明尼莫納漢（Dominic Monahan）在IG上PO出一張飯局照片，當年扮演精靈弓箭手的奧蘭多布魯（Orlando Bloom）、「哈比人」伊利亞伍德（Elijah Wood）、多明尼莫納漢（Dominic Monahan）和比利包依德（Billy Boyd），及在片中飾演遊俠亞拉岡的維高摩頓遜（Viggo Mortensen），手拿刀叉扮起「魔戒」中手持武器的姿勢搞笑，令人噴飯。多明尼莫納漢給這張照片的圖說是「前方有個洞穴巨人」。

照片PO出後讓許多「魔戒」粉絲不盡回首，表示「懷念」、「魔戒週年快樂」、「遠征隊準備在出發了」、「都老了，還打得贏洞穴巨人嗎？」

王子佬左咁多

你唔講我認唔出

有無人可以講下邊個係阿拉崗 真係認唔到

最左 歲月不饒人

咁就十幾年

佢咁既樣架咩

都五十幾啦唔老就有鬼

但係相入面咁多個拍完三部曲最掂係佢
今年又入圍奧斯卡

係 咁當年既阿拉崗都唔差既，真係做到王者個種氣質

最右係邊個
認唔到

係攝政王食飯時唱歌個果

奧蘭多一樣咁撚型

虎爸

認樣應該係梅利

大啫精靈真係好撚型

依家仲好型

Frodo keep住左the ring 所以不老

肥仔 Sam呢
最有義氣同最好都係佢